\beginsong{Fa una nit}
\beginverse
\[C] Fa una \[G]nit clara i tran\[C]quil·la,
i la \[G]lluna que fa \[C]llum.
Els convi\[Am]dats van arri\[E]bar i van om\[F]plir
tota la \[C]casa de co\[G]lors i de per\[C]fums.
\endverse
\beginchorus
O benvin\[G]guts, paseu, pa\[C]seu,
que les tris\[G]tors els farem \[Am]fum.
La casa \[E]meua es casa \[D7]vostra,
si es que hi \[G]ha casa d'al\[C]gú.
\endchorus
\beginverse
Imagi^neu a Blanca^neus,
a pulgar^cit o als tres por^quets,
al gos ^Snoopy i al seu ^secretari
E^mili, a Sim^bad, Ali Ba^ba i Gulli^ver.
\endverse
\endsong